等我為大家回憶下決定1026去定唔去

DQ戒嚴一時爽，全家劍指火葬場
1026中環見

2015年10月20日左右
中出羊子接獲選舉事務處來函
指「香港建國」一字牴觸基本法
該字句在政綱表中遭抹去

2016年2月16日
梁天琦擬向全區選民發出的選擧郵件當中
因發現有牴觸基本法的「自主」、「自決」等字句
遭選舉事務處及郵政拒絕爲天琦免費投寄選舉郵件

2016年7月16日選管會發佈「確認書」要求所有參選人聲明其詳閱基本法個別條文[s]、條款及細則[/s]

同月28日梁天琦簽署確認書，竝以「Resounding NO」應答選舉主任的質疑

2016年7月30日
陳浩天遭選舉主任以「未簽確認書」、「不信納陳實際上有意擁護《基本法》爲由」
處分其提名無效
爲香港丁丑國恥後首次有人遭奪被選舉權

2016年8月1/2日
中出羊子、陳國強等人遭當區選舉主任處分其提名無效

2016年8月2日
梁天琦在「經已簽署確認書、除下一切個人張貼違憲綱領」的情況下
仍遭選舉主任基於「不信納梁實際上有意擁護《基本法》」
作出提名無效處分

2016年10月12日
第六屆立法會就任議式
梁頌恆、游蕙禎議員宣誓途中舉起H isn't C旗
以鴨脷洲、旺角方言讀出誓言
遭秘書長認定宣誓未完成
黨政軍隨即圍攻

2016年10月18日政權向議員資格取消院（原高等法院）請求禁止梁、游兩人行使宣誓、議員職權

2016年11月15日
議員資格取消院裁定梁游兩人拒絕宣誓
其倆議員資格即告喪失
是爲香港丁丑國恥後首次
＊事發後未有集體夢遊癥狀發生

2016年12月2日政權在司法處關門的情況下強行拍門入稟請求宣告梁羅姚劉四人議員資格喪失

2017年7月14日
議員資格取消院根據人民大會立法解釋
宣告梁羅姚劉四人議員資格喪失
分組點票否決權瞬間化爲空氣
當時尚無任何人發夢
當時尚無任何人發夢
當時尚無任何人爲基本權發夢

2017年12月15日
廖匪長江議員以私人法案修訂議事規則
在六名議員遭除名的局面下順利通（中）過（出）
立法會防線正式失守

2018年1月27日
欲繼承羅冠聰遺志的周庭在簽畢確認書後
選舉主任鄧如欣未予周庭說明機會
以「自決」爲由處分提名無效
乃首次以非明示港獨爲憑DQ之事件
然而一樣無人發夢

同月31日、2月1日
劉頴匡、陳國強亦以近似理由
被選舉主任陳婉雯處分提名無效
然而一樣無人及時以夢制夢

2018年10月12日
劉小麗在簽畢確認書後
仍遭郭偉勳取消選舉資格——
一樣無人發夢

⋯⋯比照同期:1979年10月4日
韓國議員兼民主派黨魁金泳三
因勾結外國勢力遭通過動議取消議員資格
隨即引發本人選區大型抗爭
是爲「釜山馬山民主運動」
隨後朴正熙更因對策問題而被殺

2018年12月2日
朱凱廸在經歷袁嘉諾DQ官數次疲勞轟炸式詢問後
依然無力回天，照樣拿不到村選的入場劵
可謂立法會議員當中首例
元朗呢次真係「唔見人」

經歷咁多次港共DQ
大家好似都慣左
往後選舉都無人再提出來⋯⋯
亦難怪2014年散水之後
港共可以得寸進里（尺太短不了）
就係多得當年你地唔少

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

推
今日係釜山馬山反DQ民運40週年紀念日
呢場晚會係以「撐義士反DQ」爲主題
紀念1979年私了朴大大既救世義舉！

無左佢
韓國就會同北韓一樣赤化
好似習大大咁成爲帝國！

各位巴打唔好意思
希望你唔好介意我抄你地的 post

1026中環見

再推
狙擊維新心臟！

丈夫決心七年成！——金載圭

推